想busking既入黎

目前1cajon 1keyboard
想搵熱愛音樂有心思編曲既結他/vocal busking
中英文歌都玩 偏向少少jazz feel
肯練野,尋求突破 年齡不限
有意留tg詳談 狗公/mk/娘娘 免

不過整條demo黎聽下先啦

我地無器材錄demo

大致想做呢種感覺
sorry

Jason

Interest

想玩到嘿唷咁 係咪有咁既底子先真係

好既結他難求

想試下玩 vocal
tg:@stcskkk

想試vocal
tg:cym1012

還需要vocal嗎

唔知缺唔缺女vocal? 亦識和音
Tg: @yojann

成班都係vocal試試
點解無結他手出嚟

屌你班廢撚自貼唱成點先啦

屌你老味出街唱k咩家陣

留名

想玩但冇經驗

我真係有心夾, 突登開tg 搵音樂人, 我鐘意唱英文歌, 但都唔介意中台

Cajon/Vocal LM

留名

有冇玩POP既結他手? telegram: OKL12345

入黎聽下😉覺得岩聽既話IG direct msg約我busking ah😊

Ig link: